支那官媒總編「縮了」接受海參崴已是俄國領土 網民酸：戰狼變綿羊

對住契哥緊係要千伊百順啦

俄爹要嘅 唔好話海參 鮑魚都送十箱